「豬隊友」共軍鬧大了，今晚全部澳洲英文媒體開始報導 墨爾本小粉紅毆打ABC電視台記者

多謝小粉紅為香港助攻

push

人頭蟲腦

柒出國際

狗改不了吃屎

多謝支持

打外媒戰

thanks

敵人真係太鍾意送彈藥

再一次證明共產黨專門出產弱智冇道德冇腦嘅人,仲要輸出國外
共產黨你死梗啦

真係以為自己大撚晒

識寫劇本有鬼用，演員都配合唔到

不得不推

新聞自由何在？人性何在？法治何在？？？

永久黑名單啦

躝返地獄鬼國啦

傻閪跟人轉圖自己咪又係出手打記者
咪又係阻礙新聞自由
呀sor唔記得付國豪係黑工

等起底組送佢屋企一程

以後大陸人一講付國豪
達返呢條片俾佢地睇

香港都係一樣

豬隊友太多

有件警犬話香港要愛 轉過頭就舉中指

新聞自由何在？

咁要響英美加歐紐日韓多攪啦
繼續做臭CH-INA人個朵
香港人既國際支持就越多

去外國讀書，
到底學左d乜野

支那人真係支那人.

一個擁有"正當"記者身份被"暴徒"攻擊,新聞自由何在?

係咪唔撚知個醜字點寫

中國人係時候要被驅絕出文明世界

Push

retweet

到底咩叫小粉紅

就係要依啲新聞 全世界排共

支那人本性如此

因果由國, 容港治己

辛苦晒記者

做完輿論壓力順便踢埋班蝗返支那

用心良苦

佢哋好多真心膠，對中國忠誠。
同喺香港嘅蝗冇分別。

Wow

唔知乜撚野terms 黎

推

簡單啲嚟講係維護黨嘅人

以為自己喺香港有黑警幫呀

大把澳洲人大愛歡迎佢地

好事黎

正名：
死中囯人

咁要俾佢地感受下
好似催淚放題咁
食兩野就會醒

好多謝支共幫香港人connect 澳洲人

魯魯修

人民日報帶頭post
下面d人痴撚曬線

禁止佢去澳洲 死返去大陸啦

踢出境未？

唱撚到走晒音

係自由國家度阻礙自由示威同遊行

然後身位澳洲藉以中國人自居
好快有動議掉走自認中國人既留居人士
如果唔係 咁樣同入侵有乜分別
愛國請回自己祖國

幾驚你唔做 多謝支持

臭X出臭草

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

有無佢打人一刻既片? send 比d 135毛

希望澳洲人快撚D醒 澳洲就黎淪陷都唔知

點解呢個世界可以有一班咁撚戇鳩ge人

係人地地頭，暴力襲擊記者
係民主國家，記者的地位唔同你中國...係新聞自由、第四權的象徵

成件事表現出黎就係：

一班蝗蟲入侵人地家園，並用落後第三方的價值觀 侵害、衝擊 文明世界的自由民主價值。

推爆佢

推比西方國家睇

我支持中共
我可以在澳洲打人了

快啲往死裡打啦

自己鍾意食白粉就好啦 去到外國仲要叫人食
成日要解放世界解放全人類 以前排華就係咁黎

打錯鬼佬柒左

將會引起一番驅逐支那蝗蟲的思潮

我支持中國
可以打外國記者了

我支持中国
我可以打你了

818

我諗要跟返澳洲ABC嘅新聞會易搵d

係Twitter展開文宣工作

正名:
支那豬

我支持小粉紅
我可以打付國豪了

thx

typo

一班蝗蟲入侵人地家園，並用落後第三世界的價值觀 侵害、衝擊 文明世界的自由民主價值。

推爆佢

係就快撚D

冚家剷映衰埋香港人

香港班武勇派都食腦過佢，蒙面都唔識就打人。

推

818 維園見

u look 支那邊有形象可言
支持繼續歧視班支那豬

煲大他

唔知會唔會引發澳洲排支

資本主義終將滅亡，中共滅黨先啦

真係好想睇下
被趕的豬會點表現
反正中國就鎖國

又助攻
明明相比其他西方國家，澳洲算比較奶共架啦
咁都要得罪

直接將間諜逐出澳洲

多謝

佢哋真心膠定曲到圓，我分不清

垃撚圾

on9真係無藥醫

會唔會捉佢先?

近年本地人已經反大陸留學生
近月新聞開始轉風向
等睇收皮
香港人盡量做好本份 會有人識分

澳洲趕班垃圾走啦

哎喲喂，太暴力啦

有人留左言
示威者係機場打記者

呢排香港咁hit, 相信有睇新聞都知Hong Kong is not China

呢d未叫質素，是否國家培育出來的野蠻人？

因果報應，臭坑出臭草

已經分唔到曲定直

幫推呢個818北京集會

愚民政策丫嗱

屌 日日都成堆彈藥 文宣唔夠人

補多兩張圖

傻撚閪閪，全部驅逐出境！

口交部

資本主義終將滅亡，煲大佢啦

趕佢地返大陸啦

即係一班柒頭

佢唔係記者係特工

多謝你

今次又俾白澳位排華

睇路呀支那人

puah

緊急 817動保集會想爆眼受傷少女身份

等我幫佢哋add oil先

唔覺佢地美國敢搞
而家個總統對中國留學生咁強硬
反而加拿大同英國就有機

送埋呢張比支那豬

次次見親呢D所謂愛國人士長居外國真係得啖笑
咁撚愛國唔番去讀書番工長住 DLLM

澳洲人根本分唔出香港人

對佢地黎講都係黑佢地憎既人

要俾澳洲人知道點分香港人 要爭取人地支持

澳洲已經算數一數二最反中既白人國家

澳洲大條道理開佢地波, 送班生蕃番去鬼國住一世

當每次都有中國示威者入鏡個陣
大家一齊叫Free China有無得諗？

埋堆搞關係，方便返支那做野

留返警察點打無辜市民 同埋之前UQ嗰d中国留學生點打香港人

好classic 既愛國憤青

所以見到支那豬俾人打唔會可憐

請問這是正式錄用的示威者嗎

恐佈主義？

去到邊都黑人憎

笑死即刻retweet

而家仲會有白左?

共慘黨咁驚人集會嘅原因就係咁, 一定有柒事發生

多謝敵人彈藥

721 811

野蠻人

所以我覺得澳洲要再立排支法案
為支那留學移民設個配額同埋查三代

小粉紅，我愛你

五四一百周年咩？咁818天安門之後，會唔會加場，整個坦克染紅小粉紅去紀念下

真係唔知留學為乜

奶共都是弱智的

澳洲巴絲攪多幾次
等班儍仔煩到澳洲政府唔出手唔得

Moer pls

黑工
特工

點反法
只係見過有個右翼遊行反支那人炒樓

p

比全世界知道香港人不是中國人

有d分到嘅
始終澳洲嘅廣東人同香港人最老嗰班都好幾代
我朋友係當地出世，廣東話唔多識講
但係鍾意廣東菜

推到有片

去到邊7到邊

pish

成個集會終於有一個成果

大陸仔去到邊度都柒出國際

低劣人種地球毒瘤呢d人拖慢左人類文明唔知幾多年

係都要出黎柒嘅...

NO MORE CHINAMAN

學搶奶粉搶資源消滅對方文化

送番支那

ohhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

搵打手寫essay同考試架渣

基本上我地依家做好本分 對家乜野醜態都會暴露

知道邊哋係暴徒！

大撚把

國家就是信仰, 文化就是自信
講乜鳩

拎護照 搶資源 做水貨客賣奶粉比自已同胞

真係以為自己大撚晒咩

屌 笑死

高級黑

ig班翻牆撚
串機場打環時記者單嘢

而家點講呀

X你老X...小粉紅，乳頭咩...!!! 改啲名都柒撚過人!!!

今次真係多謝幫手宣傳

明晒 多謝小粉紅隊友助攻

係歡迎佢地既錢姐。

煲大佢！登報比人知道大陸狗威脅澳洲本土自由

佢地好興奮咁喺we7打緊丁

已轉推

去左都係圍番自己人有撚用
唔會學到其他地方既價值觀

鬧完我地打個違法入境自己就走去打埋一份

由香港傳來賀電

一路賺佢地錢 一路屌9佢地

而點解叫粉紅，因為紅色溝稀左就係粉紅色

澳洲遲早排華 班仆街真係人形蝗蟲咁

推爆

全部譴返中國

支那人唔會理人地價值觀 剩係會好似蝗蟲咁搶資源

ABC未出相關新聞

應該訓左教 ABC應該唔會直播

817 818

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

嘩屌多謝巴打 我到依家先知咩黎

粉蛆呀

愈幫愈忙

輸出革命

中國人多
智障都特別多

支那狗打記者

懷疑在場中國人都係有國家任務在身
澳洲應該查呢班唱中國國歌既人

畜生再點打扮永遠都係畜生, 無得變

好助攻

支持小粉紅 818天安門見

你想收幾多個膠。。。。。
人地一聽就知 Hong Kong accent

肉撚酸

我叫緊澳洲手足搵緊，twitter始終會快過普通新聞

明明澳紐已經成為中共二奶國，咁搞法比人排都似

噢 bad luck

冇咁紅但係又紅紅地

澳職助攻蝗

咁仲有咩資格指責香港人打鳩環時個記者

到時又話西方國家歧視佢

你睇成個政府政策
大陸買野 foreign investment 個邊 ban
ASIC 狂查
上星期洗米華同習近平表親成個星期頭版

仲有屎為，澳洲第一個踢爆，而家全部唔準用

有啲野唔使遊行，因為我地有普選，政府政策會向選民傾斜

都話大陸讀書讀屎片
真係無得救

成條片入面除左記者，一個外國人都見唔到，睇黎墨爾本都俾蝗蟲入侵曬

前日話香港廢青打記者？
禁快做廢青啊

感謝親的支持喔～

佢地未必知係香港口音，但聽得出唔同

An ABC Television crew was attacked by one man who pushed a speaker on them.

abc news暫時只得文字版

屌你條片個frame咁細，成千人喺到，全部大陸狗同香港人，你想有幾多澳洲人？

btw喺嗰到你先係外國人

小粉紅

咁大單嘢我估一定會報

係西方國家，打記者好大件事

笑左

先岩岩開始 當外國人見到佢地越來越多暴行 就會行出黎！

這就是中國人的劣根性

香港人既公民質素，臭蟲點可以理解成班南蠻

721 811

澳洲佬忍咗班支那好多年

小粉紅 加 智障 = 粉蛆

唔好自 high 住先
依家 twitter 有好多支那狗
有時間自 high
不如上 twitter 寫下野

遲早全球排華點止澳洲頂唔順

唔會識分咖唔熟既鬼仔會以為我係日本人or 韓國人，但聽得出唔係中國口音有幾個鬼仔我同佢地講come from hk 佢地都係當你china

屌睇埋下面嘅起源
原來係關晉江事
以前做港豬嘅時候好鍾意睇晉江啲bl文

中共政權下的垃圾

助攻

外國勢力亡我之心不死

新聞自由何在？人性何在？法治何在？

但啲外國人會唔會分唔到佢係咩人

岩喇！好應該天安門整個 『愛國』 集會啦
感受下人哋集會氣氛嘛

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

721
811

仲要喺Do you hear the people sing bg下打人
完美 演示橫盲

不意外，大陸人不嬲唔夠人講就郁手打人

多謝中國人幫手

五四係打人放火咩料

呢d人憑咩留係澳洲

有

An ABC Television crew was attacked by one man who pushed a speaker on them.

文字版出左

我最期待的畫面出現了

出到牆外 仲要話人地啲媒體扭曲屈佢

咁撚愛国做乜鳩去西方國家讀書？返去大陸自己圍威喂啦

新冷戰要降臨了

其實點解一個人可以咁冇質素咁冇修養

？

弱智嘅敵人一定要好好利用

助攻叫醒全世界人

不過白左咁多
都唔知澳洲點算
想bam支那留學生好大阻力

send back

正宗豬隊友
啲中國人冇咩野識 淨係識郁手郁腳

黨支助嫁
大陸朋友講，無黨批准點出去留學。

有D大陸朋友一離開中國就瘋狂反共

佢哋要連黨既人都呃埋先走到

所以要大力推廣，Cantonese 同Mandarin 係兩樣野
最好label 埋Mandarin =dictatorship supporter

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

送多d就唔記得大鍋野

錢

踢晒強國啦，咁撚愛國

721 811 818

丟架

818 維園見

應該係各國都搞下遊行,等世界都感受下小粉紅既力量,
就好似啲催淚彈咁,唔索過,啲人都唔識醒嫁

無腦小粉紅

最近十幾年，好多係中國比錢過去讀書的，共軍來。

支蟲嘅智慧得啖笑

澳洲好注重新聞自由

我支持香港警察
我可以打人了

澳洲仲未完？

台灣講國語，咁樣好易有誤會

今個週末澳洲外交部長一定會屌撚柒佢地多一鑊

唔好貶低人地既外國真記者之得嫁.
付國豪只係過期逼留既無證"記者"兼非法勞工黎嫁咋.

難怪中共咁驚市民聚集

twitter推多幾轉幫佢哋揚名國際

愛国护旗手，偏遠地區需要你啊

我喺現場 其實都幾多鬼同abc
有啲slogan廣東話 佢地唔識都會照學照嗌
有條鬼企我後面隊草 隊完仲去咗我隔離用普通話屌鳩大陸人
對比起melb前幾次嘅集會 今次係多咗好多Australian local

屌⋯
返工啲師父都有講啦
唔識就問 唔好自己亂嚟

你地幫唔到手都算啦 仲要搞到一鑊泡

本地人都頂唔順啲蝗蟲啦，四圍入侵人地國家，澳洲特別嚴重，好快就排華架啦再咁落去

👍🏼

香港示威集會都有鬼佬出黎
明明佢地可以日日照落老籣屌香港雞
大熱天時去集會 仲要聽唔明個d人up 乜
呢次睇到原來仲有一班外國人同埋香港人咁愛香港
但呢種愛可唔可以轉化做強大力量 要放長線睇先知

好事嚟 以後佢哋一提機場單嘢
我哋就拎呢段片出嚟

好撚柒

大陸人正常發揮

係人地國家遊行再話自己國家有民主有文化
但又唔會係自己國家咁做 根本無可能做
正宗人唔笑狗都吠
好肉酸 仲五四運動精神
想點呀

食少陣使死咩

Thanks

原來係隊友黎 辛苦了

連名都柒出國際

橫蠻

去得外國讀書大把屋企係超有米, 海南一個法官貪到十億唔奇
少部分拿船的窮人就靠中共比錢, N年前幫大陸做野叫口號已經過千一工

大陸五毛分3CLASS
係大陸撈的錢最少, 香港撈的中間,去外國打BOSS最高

前兩日先話乜柒 你可以打我了
自己又打記者
定係依位係收錢？

番鄉下耕田

817 紅土見！ 818維園見

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

因果由國

想贏呢一場仗 唔該入嚟聽一聽

睇live都見唔少白人wor ching
比例10-15香港人: 1白人

全聚德一晚之間要破產了

澳洲一定有反華group 中國大番祖國了

佢唔係以為澳洲會好似香港咁打完記者無後果嘛

沒有理由不預備中國威脅論海外版文宣吧

所以台灣要醒水，繼續本土化
只係幫緊台灣人脫支
講真， 講普通話嘅十有八九都係奴性重

那只是一個沒有記者證的特工.他當時在影示威者大頭照被發現.而事發前兩日,有警察假扮示威者捉了十多個示威者,每個被捉的示威者都被打到頭破血流,令到示威者非常恐懼憤怒.捉到那個"記者"就如捉奸在床一樣,基於對妻子的鐘愛,無法歡送奸夫,憤而出手實屬情有可原.

豬一般嘅隊友
多謝小粉紅助攻

煲大佢

Revoke班冚家產visa啦屌

紅色政權的粉絲

逐佢出境啦

推呀

又7出國際

個live好多大頭，有冇得幫佢呀媽搵仔再問下移民局佢拎咩Visa

澳洲幾時全國性滅蝗

你傻拉。澳洲其實暗地裡對中國人好賤。不過我中意

818 維園見 823 人鏈
多你一個好多

外國勢力

818 2點 維園見
大家一定要出！

捉蟲入屎忽

Good

靚助攻！方便既送埋佢返大陸啦

預言：聽日又屈人地反華
然後又港獨外國勢力勾結澳洲
垃圾支那，架係自己丟

你估佢地真係讀書？英文都未必溝通到，日日圍噃蝗，去club 去玩去飲去食就叻。讀書？以前中國學生留學係精英，依家班蝗就係垃圾，咩狗屎垃圾都去留學

就算係係要港獨關佢撚事咩
一直唔明
香港我地住，我地土生土長
我地要獨立關啲蝗撚事
呢個地方佢冇份冇感情又唔係佢屋企
支那咁撚大死要咬住香港
係咪要搞到亡國亡黨先收手？垃圾支那人

817 紅磡
818 維園

tweet 外國人可以點幫香港

要分三個post

Please #BoycottMadeInChina
What’s happening in HK is an international issue. CCP is earning money from you to support evil regimes in North Korea and Iran. Stop buying products made in China will not only help HK but also bring real “Long peace” to the World.

Please help #BreakDownChinasFirewall
CCP use fake news to rule the country. The so-called “Great Firewall of China” is enforced by CCP to restrict people’s right to know the truth. Poor mainlanders will no longer support CCP if they know how evil their government is.

please #CancelXimingzeCitizensip
CCP keeps advocating patriotic feeling in order to encourage mainlanders to attack HK people in real person. Meanwhile, Xi Ming-ze , the daughter of President Xi jing-ping has recently swear loyalty to America to become a US citizen!!!!

就係你呢啲人搞到大陸人意為反送中就係港獨 中共就係揸住港獨黎挑起大陸人仇恨香港人 不斷黎抹黑反送中運動

班人根本俾人洗哂腦
成個腦就係愛國愛國

班藍絲話後生俾人洗腦煽動 佢地先係 俾人殖民左咁耐 同中國已經好無瓜葛 重要做乜中國人 人地根本就當香港係搖錢樹

去到美英澳班留學生，大部分老豆老母都係共產黨高官，你話呢，由細被洗腦，真係平民中國學生少之有少，再者分分鐘嗰班平民都被洗埋腦

唔使咁激既
直接閂閘唔批大陸人PR申請，揸乾揸淨先放佢地返鬼國

太正！！小粉紅請繼續在袋鼠國弘揚大中華精神，唔好比佢停，糕糕糕！

根本做任何野挑戰政府 對佢地黎講已經係港獨
你出黎示威衝擊 反對政府就已經係港獨
唔支持政府政策 反送中 唔信大陸 佢地就會覺得港獨

中國人奴性文化唔係一朝一夕既事

【要人】請推爆Twitter #BoycottMulan

係到講兩句可以點 你出黎示威反政府 佢地都會覺得港獨啦講真 佢地眼中你係要完全支持政府

d第三世界國家有錢出得國既多數都係ruling class，果班人就最撚仆街，一直以來屋企都企響象牙塔尖峰，係壓榨平民既兇手，d幹部官員壓榨完d平民就送d仔女出去為左移民避難，反而因為距離越遠，唔駛承受中國人面對既問題，加上知道食既著既都係靠個黨賜予，所以就越愛國，佢地所認知既中國只有佢地想知道既最美好既一面

共產黨自己大大力錫自己春袋喎

幾時外國先踢班大陸學生返大陸
咁愛國就中國讀書 促進下中國經濟

關我撚事
根本香港有任何行動都會比中共包裝成港獨喇
中共最中意民鬥民，成個運動冇提過港獨一樣會被講成港獨。到呢一刻，佢話你咩就咩，係咁野蠻
根本蝗一見到香港人團結就會話港獨，佢哋主流洗腦媒體就係咁。
仲有，我係話就算係搞港獨集會，假設嚟，我冇話個運動係港獨，唔該你咪推哂啲責任比我。

Get the Hell out of the country

諗住睇班蛆打飛機點知………

前幾日先話新聞自由打人唔啱，而家打外國記者就好撚啱？班蛆真係精神分裂

其實好多大陸生都係想同人講話自己出過國去過外國留學，但又去唔到美國歐洲，就貪近同易入揀澳洲
然後澳洲本身就比大陸意識形態同人入侵得好勁，到最近先意識到唔掂先開始對中國有警戒同敵意

我覺得與其話呢班人係大陸嘅「豬隊友」，不如話係野生好傻好天真嘅「豬」... 因為好多地方嘅中國大使館都會暗地裏控制住佢班中國留學生去幫佢地，教佢地要點樣講點樣做去幫佢搞事搞輿論。雖然澳洲一定有好多維穩搞風向輿論嘅人，但呢班呢佢地一心根本無考慮過要維穩定點影響輿論嘅，就只係想要展示下佢地嘅愛國心，諗住佢地話自己係愛國就可以做乜都岩，聽係澳洲嘅朋友講佢有睇到班大陸人嘅微信GROUP話見到班支持香港示威暴徒嘅人就見一個打一個，然後下面個個都好熱血咁話好。所以佢地班人其實真係只係好單純咁抱著愛國心覺得自己攞正牌去打人，至於輿論係點，打咗咩人佢地真心唔CARE (笑)

大陸成日都想打輿論戰國際風向戰，佢地成日都會四圍去煽動啲外地有返咁上下年紀嘅華人，而呢啲無乜腦又衝動會打人嘅佢地其實覺有冇當過呢班人係「隊友」真係唔知，但對於我地大家黎講呢班人真係好重要，又無IQ又無EQ，根本最佳外援助攻

排華

多謝呢d小粉紅
令全世界都知道hongkong is not china

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

817宋皇臺
818維園

睇live見到班大陸仔個樣已經柒過人 再七情上面咁用蝗語鬧人個衰樣真係一路睇一路笑
成晚都唔少澳洲人撐港人一齊嗌
free HK 希望班大陸仔武力升級再次展現自己既低等文化比全世界睇

返支那啦

佢哋都忍得班客家佔地主嘅蝗多有兩個臭錢就以為自己大晒
依家無錢仲有班個彩你

全部即時踢返支那啦

謝囉

毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

個tag已經被和諧咗

讀理工商唔會學到文化價值

同時希望喺澳洲嘅手足安全

中國就係要多蠢人先易控制

蚑哪人就是蠢

咦點解嘅
唔係好自豪架咩

你估清末同民國果啲留學撚咩，
班撚樣去邊度都係埋自己人堆同埋要人就佢地

踢曬啲大6仔走啦

sorry錯手負評

出左野就算 未見本地news大肆報導
不過本地鬼屌緊cancel visa
We connect

利申：墨巴

7

條友比人話見到佢打人之後開始笠水

得返一日時限 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

咪係
和理非佢哋都當港獨㗎啦

有無人知今日柏林有聲援香港既集會 有無咩group可以入？？

譴返

支那狗
澳洲一出手肯定全部無聲出

外國巴打另外開戰線去retail 叫人唔好賣中國貨啦

有齊呢幾樣嘢一早反撚咗共產黨啦
唔係就被吊頸死咗

微博又係一個po都冇 支那人柒夠未

其實中國真係唔應該開放
太多野蠻人

今次唔係柒出國際，而家出國際柒

遣返

我以前覺得佢地好慘
但家下只係唔想佢地過黎牆外
好怕真係支爆成班落黎做世界

絕對分到 就算係最最低質嘅fuckboi
都識一句支那妹任上 香港妹要溝

準備坐飛機回祖國嚕

比多100年佢地進化都唔會銜接到呢個世界
送晒佢地返原產地,慢慢等佢地內鬥
最好自我鎖國

支那妹任上
都係支娜妹人生嘅事業高峰
中出有BB就慳反好多時候搞移民時間

成日都幫手證明 Hong Kong is not China

英國依邊又係，口講中國點勁，但係又想像辦法留喺度。淨係識得係我背後講啲人收咗錢，係佢哋眼中全部都係陰謀論，外國勢力，金錢利益，根本上佢哋就唔抵得香港人自發性咁團結，去爭取一啲錢都買唔到嘅嘢。

叫佢地一齊搞遊行

係呀 根本就係蝗禍 佢地人愈黎愈多會對世界造成威脅

想當年高中未畢業個支那妹就日日纏住我個fd
俾曬性暗示咁仲要係學校hallway超唔要面大大聲支那accent話no condom ok tonight handsome
嗰fd怕佐佢避開曬個大陸婆take嘅class
結果被唱racist+侮辱女性尊嚴
好彩學校無信個八婆

蟲共就係洗到佢地變冇腦容易操縱唔會反中央
反而係一把雙刃劍

左膠膠起上黎嚇死人
回憶吓歐洲果班膠到d女性被強暴都可以為咗政治正確反過黎blame the victims...

全世界去retweet 啦
係度推post有咩用
一齊煽下風 引起更多aussie關注

中共唔想聽日咁多人出嚟，今日紅土極大可能派武警扮示威者殺警！咁就可以武力鎮壓同搞散聽日個遊行！

請今日勇武忍手！今日要100%和理飛！

今日唔好衝！

等聽日多啲人出嚟!

請廣傳!

唉 本身aussie都係歧視嚴重 佢地根本就分唔到香港人同大陸人 佢地連累哂香港人

粉紅色嘅蝗蟲

咁愛國點解又要去澳洲！？

唔留番喺大陸貢獻祖國

睇完呢段新聞應該清楚分到香港同大陸人

智障真係冇辦法

呢句真 be water

呢啲先係打記者

所以出面啲POST成日話策反中國人
你望下人地洗腦洗成點先啦
留學讀書個腦都仲係洗腦狀態
更何況國內既人

生番

遍地開花國際版

雖則我都唔睇好
但公平d講 出得國既肯定係掠左唔少油水既幹部或者暴發戶 佢地係既得利益者又點會明 又或者知都唔出聲啦
我自己就覺得醫返都蹝藥費 唔好出黎搞破壞就ok
文明衝突論點名講支那同回教完全無錯
完全格離佢地就最好

喺度都呼籲一下聽日喺倫敦集會嘅巴打絲打，相信都一定有唔少嘅中國人去挑釁，我有一啲比較理性嘅中國同學都同我講小心為上。 如果佢哋先郁手，相比起其他義士，如果我哋受小小傷就可以換取返嚟嘅輿論，盡量要佢哋出醜，我都覺得係值得。

移民唱支那國歌係咪應該驅逐出境

要支持 履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

真係好撚蠢

中國人最鐘意係歐美愛祖國
好撚肉酸

同蝗蟲唔需要講道理或者解釋，佢地理解唔到。

直接叫佢哋支那狗，佢哋會好嬲，引佢出手，但一定要錄像。

傻西

支那畜

繼續挑起佢哋情緒就啱我哋唔洗出手, 佢哋自己都會出醜

多謝澳洲巴絲出力

乜撚野小粉紅

大陸狗就大陸狗啦，成班都打完人又笠水扮無野，屌你老味受左咩垃圾教育先可以生成咁

他只是中國人，你可以要求他有什麼好表現？

班豚越搞事當地人就越識分

小粉紅好似係無錢收既五毛

即係蠢閪

佢哋係咪唔記得左自己係係人地地方

正呀
多謝外國留學生

想當年識個大陸妹學生簽證就到期就bum大個肚焗條仔娶佢
條仔有pr 大個10年成個阿叔咁

等睇排中

玻璃心 及 EQ 低 冷靜入佢位 咁鍾意人開車搶 軚盤

華夏同中華 是正確的
中國不代表中華人民共和國
中國只有中華民國

來生仍要入中華呢個說話係咪咀咒黎

好快會驅蝗了

神來一筆

好惡毒嘅詛咒

笑死

817，818要見到大家！和理非勇武都要出！

民陣最新消息：818 維園集會時間係兩點！！！文宣全力啟動

721 811
818維園見

我支持共產黨
我可以打你了

牆內消息 又係第二種風向

用暴力 但去到大陸 變咗唱國歌

垃圾人種

上twitter推爆佢

鬼佬始終會有同情心

摘佢哋名遣返中国啦

咁愛國點解唔歸國？

真難看

幾時逐佢出境?

多謝曹丞相借箭

未㩒美金既而家去㩒！唔想輸既聽日去維園！

打得大力啲！
打撚死啲外國勢力！
竟然英國佬美國佬竟然派人搞亂香港？
打！往死裡打！

我係現場，其實真係幾多鬼佬撐港
跟住無幾耐d大陸人係隔離開始大聲講粗口打斷我地呢邊
跟住越做越過線 仲拎住國旗想衝過黎

佢係咪想做人民英雄呀

大家學下警察分化技倆
鬧中國人時試下用「小粉紅」
(which refers to 90後盲目愛國者）
Twitter其實好多反共既中國人，甚至係流亡中國人
直接鬧「垃圾中國人」唔明智
我地係要文宣呀要全世界反共呀
用明事理既中國人打愛國者係我地目標

支那狗打人最叻無腦

我以前讀MIBT

住BOX HILL

推左先

ABC出左記者受襲部分片段，清楚影到支那狗開始打記者的一刻。

好撚清楚咁影到個撚樣

班支畜流學生可以返支那讀屎片了

如果舉支那國旗會被遣返支那，睇下仲有冇護旗手？

臨時演員都係演員，台上一分鐘，台下十年工呀
下次寫好劇本都要採排好先得嫁

push and retweeted

柒出國際係支那人不可分割的一部份

班柒頭好意思話人雙標
一味話中國好然後活係外國
做人做到咁撚唔要面 世界第一真係

Please recognise the CCP as a terrorist organisation！

各位幫手簽推，呢個聯署一直過唔到，懷疑比支那人搞緊🙏

818 民陣維園集會

我係Twitter 講野比人report到ban左ac

上twitter 推爆佢

華康少女體都好醜

一句
澳洲政府會唔會遣返?

有名有Date of Birth
已經有得做

推推推

佢係撚記者
係國安呀

屌點解啲大陸人可以咁撚痴線？ 究竟係咩環境成長先可以講得出黨就係一切？！

有個巴打話佢地一開始用國旗遮雨
比人笑9先用遮

Little Pink

等send back啦

刁總回血劍等緊佢

五四係中國青年對於公民概念既啟蒙運動

同香港依家發生緊既好似

各位澳洲嘅巴絲，小弟喺學生簽證其中一個condition 下搵到一樣可以報去 home affairs 話佢哋違反逗留條款趕佢哋走，個條款就係8303 - not be disruptive

You must not become involved in activities or violence threatening harm to the Australian community or a group within the Australian community

Eg engaging or promoting extremist views and interrupting the operation of the Australian community

香港人搞嘅係普通集會，支持民主

啲大陸狗攻擊煽動襲擊全部都係disruptive, 只要有證據就可以報上去，趕晒佢哋走

香港人同中國人既概念越分越開

可以revoke visa了 好行夾唔送

屌,個政府都唔做野
懶過鬼咁, 係咪真係要有澳洲公民死先至肯拉人

屌, 而家應該係警察主動去查
上次Queensland單野個feel好不了了之

世界各地會否再有小粉紅襲擊事件呢？

小粉紅，我愛你，世界小粉紅助攻隊萬歲！

唔明佢地明明有機出國，見識外面既民主同言論自由，反而打擊幫佢地爭取自由既人，佢地唔望下自己做緊乜，香港既學生做緊乜，佢地唔會慚愧咩

因為佢地十居其九喺支那有權有勢
出去拎住支那搵落嘅污糟錢嘆世界咋